大家有冇聽過聲東擊西？

好嘢離架

有用po push

P牌推動唔郁

樓主自推pls

P牌推唔到 搵人幫推10連pls

唔係舊規矩嚟口咩？

推

聽過東張閪望

警務人員子女關注組

人哋大量後備兵源末出

放棄啦，明天準時返工，不要送頭

推完好瞓啦

推完訓

Push

好擔心狗屋 希望大家都平平安安冇事啦！ 警察都係打份工啫，唔好搵佢哋啲仔女家人報仇啦

上一次啲人扔宿舍已經嚇到啲警察家人怕怕 希望世界和平！

push

樓主中文好好

真 九龍開花好過 我哋同時已經做咗塞爆過海嘅隧道

你估下有幾多個國家隊隊員落左黎
你點會夠人多呀

pooioioopp
psysyshshsh
快推

先唔講聽日星期三中午夠唔夠手足開花
你唔撚係以為聽日d狗冇準備守立會吓嘛？
你而家無啦啦吹風話咩聲東擊西想手足送頭？
拉

出面好撚多5毫叫緊大家唔好送頭
即係震出去屌佢老母啦
呢個post有用！

唔推

P牌推唔郁
但終於有個有用post

警力有3萬，只係派咗3千守法會

全部唔洗訓唔洗輪更咩

1500人輪換一更都夠啦
有曬gear有曬槍 10個人守立會都夠做

有無七百萬丫仆街

又係on9
金鐘警力係長註 唔會因為你開花就調走

我討論中文關D狗咩事

幫你推撚爆佢

樓主好中point 全部傻狗入晒金鐘
代表啲咩？

連登有好多狗mon po

推牙

快閃示威（各有人流嘅商場，路口，聚腳點）

聚到５０—１００人就唱一首榮光，之後即散，再搵新位再聚，一日推５０場以上小型示威。唔可以搞一場大嘅，就搞Ｎ咁多場細嘅，見到有防暴到就唔唱歌走人換位，網上同時每區講１０個位，佢就要同時留意１００個位以上，一個點都可能派唔到１００人去。加上街坊，應該可行。

打唔過，都可以令佢疲於奔命，幾十萬人輕裝ＶＳ幾萬黑警重裝，大約係打體力戰嘅方向，就唔同佢打，就一直換位一直走。通知大家邊個位冇狗就夠，中間就一直路人一直行街聚過去，見到冇狗就唱歌唱完即散，狗仔習性一定會出場，大家可以換同區其他位再唱，甚至一個巴士站，一列車廂，一切有人流嘅位都可以。（保持同區有十個位以上）

總之要佢一直做走狗，唔係就全港都榮光！

電力對一棟大廈黎講好重要

推 推你老母

唔好去駐重狗地方，比對家一網打盡。

年青人香港人我愛你地
加油，小心保重。
27 號用其他方法，真係唔好去立會。人地預備好晒大圍捕

可能有人會問為乜

依個世界係有物理性以外嘅傷害，狗仔全仔走來走去，就自然會傻事做盡，二來藍絲就會覺得點解咁多地方有人搞事都處理唔到（惡歌法之日唱榮光就已經唔係順民，就係搞事，就係令中共唔高興）

會變成壓力去返黑警同港共身上，黑警體力下降，精神不足，對六至七月嘅大場面先更有理，大家可以當成熱身戰，當考驗或訓練大家流動性。

嗱 叫咗唔好㗎啦

不如你試下而家出黎中環金鐘灣仔自己觀察下

好似有啲道理

支持分推

最好有國家隊
有本事搞屠城

依家只差一個借口
只要屠城中共必滅
你明唔要做乜嘢架

如果中共呢多次六四屠城
咁先有本錢去對抗極權架

拉

推唔到都推

唔好咁做呀

你垃撚圾p牌推唔郁就咪撚柒洗版啦屌你老眉臭閪

【527金鐘？】每次盲目複製成功抗爭經驗，都慘敗收場

東張西望就睇過

九龍

聲東擊西

幫推

中❌辦

推呢個 根本一早就要聲東擊西

527

推下po

我想揾議員屋企人傾下計

pish

西？

敵聚我散，敵散我聚。
金鐘入不了，be water改18區執生好嗎?

屌你老母臭閪有用po呀呢個 我作為一個香港人見個po開左一段時間都冇人推心急咋嘛 岸撚柒鳩 p牌就要比你屌老尾 係都要撩交嗌

Pish

擊「西」

up

狗宿？

點解要回防先
區區都有狗力
幾team夠收你開花皮

比你擊到
Poly就冇事啦

幫你推

已有中學生係深水埗比人搭撚左

現時唯一出路 - 「偷襲」

睇嚟大家都高估咗自己同低估咗對面

Go